Revisar los ingreso
realizar el perfil de usuario
mostraar eventos en el perfil de usaario 
modulo para certificado registro de asistencias 
por agregar...


ahora se  hizo quitar los botones modificar y se  le cambio de plantilla para el login se borro las vinetas
se cambio el nombre por el id pero hay  q revisar porq sigue enviando si el id e los combos


el formulario estuidantes y todo los que tenian combo ya estan arreglados, pero el de eventos no se jajja ya manana
arregaldo problema de eventos, causa error en programar el archivo de plantilla 

arreglado la listas de organizadores para ver la firma en la plantilla listar 
y cambiado la ruta de alacenamiento de fotos
